[友情疑難]點解啲人拍左拖就變晒？

最近覺得一段十幾年嘅友情好似變左質，佢女朋友唔多想佢同我來往，食飯唔得打機又唔得，每次有佢女朋友嘅場合就我冇份，而佢同佢女朋友感情好穩定，應該就快會結婚。作為兄弟嘅我係咪應該放手，為呢段曾經美好嘅友情畫上句號？

THIS

IS

BROTHERHOOD

好多女人都覺得愛情同友情冇得同時存在
係都要男人揀一樣先安落
其實主要係你個fd冇當你係fd

你朋友重視你點都會同佢女朋友抗衡啦

估唔到佢係咁

無可否認佢係一條馬子狗

我唔係GAY

女人作怪

正常嫁WO 人地都有家庭 一定要長時間對住先叫朋友 ?
你咁易放棄一段友誼 你咪撚講咩兄弟唔兄弟啦

紅顏禍水

你男定女先?
女人就避忌下
男人就唔好成個女人咁啦

就係你呢種撚樣以為有女就大晒

收嗲啦，閪女人

搞清楚係邊個放棄先

莫教人分妻

撚有話要分妻

係咪你朋友個女朋友覺得你搶咗佢男朋友？
我男友成日同佢朋友出去玩
我就冇咩野 唔好帶壞佢就得

搵番個腐女女朋友就包冇問題
佢應該寧願自己男朋友陪巴打仲開心過陪自己

你講得兄弟 你地既友誼係因為你地既經歷而建立出黎 如果你只係單單個一年 半年 就搞到你唔當佢係兄弟 咁你又講咩兄唔兄弟也 你根本周街都可以係兄弟 咁你唔洗煩 識過一個算吧啦

努力同回報冇因果關係，讀多啲書啦恆大仔

我唔知佢有冇當我係兄弟喎

我收嗲之後係咪你就會有女吼?
唔係丫嘛
搞掂你自己先啦管人地

你管掂你條仔先啦

老老實實,你把口閪女人閪女人,但自己就成個閪女人咁朋友唔得閒陪你就開POST喺度喊
有冇諗過自己投錯胎?
就算我係閪女人都冇你咁閪, 朋友唔得閒就成乸型咁喊苦喊忽

咁就睇你平時既做化 你為人真誠既 你朋友都FEEL到
相反你朋友係假到仆街 無當你FD 既 咁你留戀係到都無意思
朋友既野耐唔耐出到黎問候下對方最近點 傾下回憶都已經好開心
現今社會既人越黎越假 大家係到互相防備住大家
唔好咁易放棄 有D野 你做左就番唔到轉頭

Ad victoriam!!!!

多謝巴打

有啊，你老母嗰塊

台灣人

女朋友有得屌
朋友冇得屌
如果朋友有得屌就

但女朋友冇得格劍

好正常喎
女朋友不嬲重要過朋友
再講，真係兄弟既無論幾耐冇見都仲會係兄弟

但佢話鍾意五十路

重色輕友

我覺得如果你真係當佢好朋友 你咪同佢表達自己永遠到會以朋友身份支持佢 唔好揾佢lo依家依段時間 咁架女都唔拍得長la 分手之後再關心下 咁先係好朋友

你都冇朋友，我唔怪你

冇朋友嘅人仲恐怖